岳不群你個戇居請收皮，你同意嗎？

成日為唱反調而覆

Agger

閹人係咁架喇, 包容下啦

Push